暴動＞騷亂＞衝突

如果有keep住留意CCTVB
佢啲官媒用字就知驚到就縮到入老母個閪度

學生無暴動

學生不是暴徒
追究警察開槍責任